有一位盡心盡力既香港人，fb page得2m幾人follow

你地對唔對得住牙滿？

起一起樓主底

Fc左樓主係鄭錦滿本人

又真係幾似

唔好屈。
玩还玩唔好拎锦满来玩，谢谢

你d post勁撚多人圍爐9up

熱狗

有咩問題。

少咗啦 比人鬧完

冇
我都覺得鄭錦滿係熱狗冇問題

選擇做一隻熱狗嘅自由

啲回覆9成emoji嚟

其實大唔大機會審完番到黎香港

我追晒

大啦 坐完再坐嘛

有冇機會唔洗係上面坐

唔emoji就係推 一係就傾計 都冇野討論

牙滿手足嚟

冇乜可能 真係坐一年都劏雞還神

入黎諗著睇200萬人

睇完個標題
再睇張圖
已經證明樓主憨鳩

我見有人係入面自爆

好亂勿提

其實番到黎都唔知會判幾重

自走滿中平發福

傷人17 縱火 國安法 乜都有

你駁唔駁到？

你真係有追

張圖有2million follow?

同期應該冇十年？

你唔知m=萬？

希望冇啦屌 我希望係5咋

我剩係知1m=1000000

咁岩看到

認罪扣埋假差唔多掛

唉 陣間要返工

唉 搞唔掂

同隻大波妹一樣 係有班人經營既pr

如果計埋佢潛逃就重好多

比證據黎睇下

潛+1年咋

係喎 咁認罪呢part冇咗
扣假可能都要8,9碌

咁仲有冇認罪扣1/3？

個官好黃話唔認爲佢地潛 等佢地返嚟解釋

咁真係唔知

其實最緊要番到黎香港姐
番到黎見到人冇事都好好多

btw你信唔信喺上面好食好住

On9先信

M你個頭 樓豬弱智

呢個真 有得見好好多

2m?

2m好多啦 香港都係得7m人

你00 後？ 細個有冇玩過巨商？

好彩做得00後老豆

M=萬喎

2m？ 你噏乜柒呀？
唔識m代表幾多就寫番中文啦，柒頭！

M=百萬

2m...我心諗2百萬都少

m ur mom

心諗點解有二百人follow都話少人

諗緊2million咁撚多
點知係2萬幾 20k就20k啦屌

20k好好難打咩？各位齊齊屌佢老母

你好柒

k同m都唔識分 講經咩

1m=1米啊！
1M=1百萬！

屌你班連登仔啊

萬你老味

你又啱喎

有成三萬都唔知足